總之破壞港鐵就唔岩啱 破壞公共設施就唔啱

其實到今時今日仲會咁講嘅係咩心態 真心睇唔透

想要港鐵咎由自取文宣圖

廢老冇咩腦

總之一見聽頭兩個字係總之就知係廢話啦